邵家臻要patreon無人講？

啲溝女分手post就咁多人講

推

再推

三推

四推

推三推四

每人十蚊，十個人都有一百啦

搞大學生個肚無人講？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

Btw推

麵神要五十萬就咁快，邵家臻幫我哋做野就無人埋

2012年時任浸會大學校長陳新滋收到一封投訴電郵，內容指該校一位講師始亂終棄。 東周刊引述知情人士爆料，投訴人一一年懷孕十周被逼墮胎，一二年再度懷孕男方更玩失踨，她忍無可忍決定向浸會大學揭露事件。更以「賤男」來形容對方，投訴人更斥責「這是一位社工的所為嗎？還是一位講師的所為？你們浸會的社工系是這樣教學生的嗎？他真有資格教學生嗎？」

知情人士透露，「投訴人在電郵中所指的經手人，正是浸會大學社會工作系全職講師邵家臻。」 知情人士又說，邵家臻一腳踏多船，包括有夫之婦、學生和某大學文員更經常外遊「偷食」。 報導又稱熟悉邵家臻的人指，邵家臻會以「獨特」手法冧女，例如會突然將一筆可觀的現金存入對方銀行戶口，作「愛情保證金」但成功奪取芳心後又會馬上藉故取回。

而家咪我講囉
btw 試當真唔錯

人唔好係佢個人問題，佢做緊啲野幫到手足就係幫到

推post 好難

一個咁仆街咁冇人格嘅人，你信佢幫手足真係好心？

推你老母

佢真係好有心幫

推到又有咩所謂

先生 豪仔講 緊係得啦
豪仔緊係唔委屈啦
但豪仔又內向，又唔夠緊貼時事
以我對大家嘅印象
在座咁多位都緊貼潮流脈膊
站喺時尚尖端
我只不過係擔心
我開口講既野其實所有人
都一早已經知道啫？
咁如果係咁 我咪係到發放緊
一啲所有人一早接收左既資訊？
咁唔係唔得，浪費時間呀嘛
再講，我都係多口問句啫
開場白嚟啫，禮儀黎㗎啫
唔通我問你食左飯未？
我真係好想知你食左飯未咩
我講句早晨，難道我朝早真係好精神咩
如果我表達方式令你唔舒服嘅話，
我可以改呀
我有冇屌你老母臭閪？
我冇喎
依家你屌我老母臭閪，我好唔舒服呀
你會唔會改？

你究竟打左幾多？？
btw 返主題好唔好？

Ctrl V啫
Btw P牌推唔郁